有無人住屯門又要過海做野既人

屯門》灣仔 講下平時返工要幾耐？ 我來回都成3個幾鐘 狗也不做

唔叫鮑姐車你？

鮑姐冇揸車咩？

鮑姐住灣仔？

叫鮑姐養你嘛

我東區入屯門 每日3粒鍾

飽姐好似要

鮑姐車你?

樓主好撚慘下

開咩post啲回覆都一樣

叫鮑姐用單車車你

我
有咩幫到你

我屌

魚包女且

樓主好男人
賺錢養鮑姐

村巴來回一定三粒鐘有找

btw 鮑

啲共狗仲要講咩大灣區一小時生活圈

屯門入東區